[女權撚入]屢造謠上訴支持區

想睇屢造謠輸多次

根據女權撚嘅logic教練唔告佢誹謗即係身有屎

同樣地，呂麗瑤唔上訢即係佢誣告教練

支持造謠bb上訴

大家都好錫造謠 唔想佢輸第二次

政府律政司決定上唔上訴